
1 - Npm install (emailjs-com, node_module, package.json);

La maquette est accessible dans le repogit à cette adresse (et à la racine du projet): https://gitlab.com/ManuelPerennes/portefolio

lien portefolio : http://portfo-perennes-manuel.surge.sh 
lien cv : http://manuel-perennescv.surge.sh/

2 - lien ecoIndex : http://www.ecoindex.fr/resultats/?id=115227 
     Resultat : A (75.8)

3 - Performance score : https://developers.google.com/speed/pagespeed/insights/?hl=fr&url=portfo-perennes-manuel.surge.sh
     La perfomance tombe à 56% mauvais resultat, je ne sais pas pourquoi j'ai bien tenté de clean le code. Pas de solution.

Derniere info : Le formulaire n'est pas fonctionnelle. J'ai bien essayé d'installé emailjs mais j'avoue avoir eu des diffcultés.      


Enfin j'ai refais l'intégralité du CV pour qu'il soit présentable rapidement dans le cadre de la recherche de stage. Les deux sites sont en anglais. 
Merci pour tout !